（3/6） 西鐵綫額外行車時間

此訊息發放時間 : 2019-06-03 13:03

西鐵綫列車預計需要額外行車時間，請為行程預留充裕時間。我們會盡快提供進一步消息。

西鐵荃灣西至錦上路站信號系統不暢順 列車需慢駛
2019-06-03 HKT 13:09

等左五分鐘都未車 又冇顯示要幾耐

慢慢等啦,狗鐵一定唔同你講要等幾耐
次次都係咁

顯著受阻即係要等20 mins

有車又趕人落車

西鐵綫額外行車時間

此訊息發放時間 : 2019-06-03 13:12

由於錦上路站附近有信號故障，西鐵綫列車駛經荃灣西站和錦上路站路段時需要慢駛，西鐵綫來往紅磡站及屯門站的行車時間預計需要額外5-8分鐘。
西鐵綫服務更改如下
紅磡站 往返
屯門站
每10分鐘一班
現時西鐵綫月台上的乘客較多，候車時間亦會較長。
請為行程預留充裕時間。
港鐵職員現正進行搶修工作。
如有不便，敬請見諒。

話咗要停

不多於22km/h
正常行120
搭巴士啦